睇cctvb新聞話中國女足大勝菲律賓

比數又唔出，齋話大勝
仲以為贏6:0添
上網一睇先知贏得3:0
又有得打飛機了